香港樓市唔爆,根本對香港就無衝擊,成場運動都係失敗

香港金融風暴點解咁震撼?
就係因為樓爆,爆到七彩。
香港人人都係靠地產,個個都驚樓價跌,靠炒樓,高地價政策賺錢
攪唔爆樓嘅話根本成場運動都失敗。

因為對經濟影響相當有限。

不過大家有樓係手。肯唔肯犧牲自己層樓?我相信無人肯。

最on9地產經紀唔出黎撐班義士
樓價咁貴，你撚系有生意做咩

已經慢慢地下跌

唔樓爆跟本就唔會攬炒。個個心重係度炒樓賺錢

一帶一路峰會將在9月11-12日 在香港會展中心舉行

大家一齊賣樓咪跌囉
賣俾廢佬藍絲

班撚屌AA似為樓市日日升，佢地就越多錢落袋。當樓市貴到離撚哂譜，有理性嘅人都唔會買，最後成交少咪一樣無佣收。樓市回調去到一個健康水平，其實對買賣、中介三方都有利。最撚記得幾個月前有條姓嘅小學雞話未來18個月升30%，笑撚到我呢

跟本跌唔落。
成個樓市先係真正香港春袋,樓價跌5成,全港蒸發左幾多億?

其實好撚矛盾, 攬炒成功當然跌, 失敗變左支共接管又係跌.

如果真係一心要保樓價就要做藍絲 --- 唔好搞, 繼續做港豬

我相信出黎又有樓的人, 大部人預左樓跌, 但都要出黎對抗極權

2047一定爆

你睇下先［img]

本書有祥細分析

岩d唔岩d，炒賣市場好難所有方都有利，幾年前有大量大陸狗+港豬係咁接貨就梗係好炒，但而家大陸爆爆地加防走資，香港人抗爭期投資信心低，點都會跌返少少

睇下條片幫唔幫到你

其實都要整番知反樓價大遊行

樓市可以話係香港市民情緒指標。而家樓市咁硬,證明大家都覺得無咩好擔心。

樓已經好穩定 無能力供基本上你已經買唔到
如果今時今日要樓爆要好多野配合

除非香港真係核爆 咁應該送都無人住

有大量人平賣個量多到無人接就跌姐

泡沒爆破先會真正冧

啱，衝港交所，田土廳
唔該哂

銀行體系結餘八月仲升咗少少 銀行仍然係水浸 爆條撚咩

推

雖然話今次好多有樓既人都出黎行
但係要攬抄 幾多人肯賣樓 真 攬抄
淨係房屋台個班人 都仲仆緊入市啦

遊行 => 經濟差 => 生意差 => 做二按 => 執笠結業 => 銀主盤 => 員工失業=> 斷供 => 銀主盤 => 失業率高 => 減人工 => 供唔起 => 銀主盤

其實唔關事，金融風暴因通縮 + 高息 + 樓按借貸比率高，好多人變負資產還唔起錢被拍賣。而家無通縮 + 低息 + 借貸比率低，就算樓價跌一半都只會出現小量負資產。

不過同當年類似嘅係， GDP／就業率等好明顯會暴跌，當年香港兩大經濟支柱，貿易 + 金融，而家無乜前景，亦睇唔到有一條新嘅經濟支柱起飛緊，所以今次最大鑊嘅地方，係睇唔到會跌幾多、跌幾耐。

有冇summary?

置業自住嘅人唔會care

要用樓市去做呢場運動成功與否的指標？

唔會有中產同妳推爆個樓市
而家支持攬炒既中產係想拖慢赤化，
減慢港樓扁值

香港樓市太有指標性。可以顯示經濟好唔好。同恐唔恐懼。

而家咁睇大家都好老定。其實都唔會話太睇談前景。所以場運動無咩真實影響

支爆 共黨倒台既好大因素係樓市爆唔爆
香港都係
唔爆都可以倒
但爆左就倒硬

唔係春袋 直情係心臟

但香港人無能力影響到樓市

樓市只有gogogo

樓市gogogo證明左咩?

證明後生一代願意用自己一生同自由去買上一代人嘅樓。
幫佢地發達發財,之後佢地生活又更好。

如果真係運動成功左
希望會有類似85000既政策
取消高地價
著重高科技 環保 文化產業發展
唔好再用樓市掩飾gdp下降

地價一高,香港咩野創意創新野都無曬。
鋪租又貴,寫字樓又貴。
想發展咩都發展唔到。

香港經濟停滯就係因為高樓價
大陸都係死係高樓價
根本無大量公營房屋既城市都係垃圾

係WO

係反映左有無動搖香港既根基既

理得好多人不滿都仲覺得樓市係咁升

就擺明唔當個班人係人

跟本政府無當無樓果班人係人。

最好佢地永世買唔起,做得業主,都係想租客世代代為奴咁租樓,如果唔係班官又點樣呢頭收租,果頭又買樓同豪洗錢

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

*中國樓巿

香港樓市就快爆啦

講左有無10年

香港人影響撚到咩
中產咪最多自住收租加埋兩三個物業
大陸撚屌一層層買架屌啦星

如果說影響民生最深遠的問題，相信十個港人有九個都會答是「樓市」！

從新聞報道中，每每看到的畫面就是個個趕買樓入市，父母都不惜借出老本幫子女上車，大家都相信磚頭最保值，事實上這又是否千年不變的定律？

當到處都是樓盤廣告，專家鍾意誇大投資回報，又有多少人會詳細分析箇中的風險？然而地產發展商近年高價投地，隨時有可能蝕本。

兩位年輕作者方生代及黎志恆，詳細分析中美貿易戰和利率改變對本港樓市的影響，預告樓市將進入冰河時期，忠告各位在大冧市前離場作更好的投資策略，全面剖析坊間對香港樓市只升不跌的種種謬誤！

所有港人都關心樓市，所有港人都值得細閱此書！

兩位作者發現大部分港人都覺得樓市易升難跌，即使政府不斷出「辣招」試圖令樓市降溫，美國利率正常化超過一年時間，樓價卻不停創新高。然而投資物業的回報率其實低得可憐，香港按揭貸款利率一旦正常化，此消彼長，香港樓市會出現終極冧市。故此二人決定一起出版著作，希望市民不要再高追買樓，並相信讀者閲畢此書會對每項投資都有新的看法，拆解長遠買樓一定致富的謬誤。

本書特色
作者懂得將問題置放於社會歷史脈絡，承先啟後，上下求索，縱橫交錯，因而分析問題更為全面、完整和透徹。
除暢談樓市外，亦仔細跟其他資產包括股票、債券及基金作出比較，令內容更務實及更具參考價值。